德國超越南韓，奪得武漢聯盟第五名

今日德國一口氣增加871宗，攀越南韓登上第五位，法包亦緊隨其後，跟住落黎既美帝、瑞士及英國就未構成威脅，預料南韓亦難以重返原位

目前英國、歐盟地區進入閉門練蠱階段，解放後恐怕呈幾何級增長

未完場 始終唔好慶祝住

德國想爬頭要問過韓國教會先

德國人，報仇

睇好英國，
今日求其香港已經中幾件倫敦嚟，
應該個邊過2萬人中左